［冇人正視］一但全港天眼計劃完成，革命立即玩完

路燈已經大規模裝緊眼

而家連既士都裝埋，仲有地鐵直連狗屋既眼

一比眼影到，起到你成條回家路線，就直接入屋拉人

什麼廢事又拉證據又交代，直接放料比黑社會上門斬人

唔該大家平日活動唔好再用咁多時間圍狗屋啦

做實際野，起一拆十啦

唔係大家就等食蕉

無忘 721

口號都識叫黑警要還眼

肉眼就還唔到啦

而家一街都天眼，唔係唔郁佢呀？

垃圾黑警，死全家，光後一定要清算你班廢物

唔郁d眼，義士變身都冇用，談何光復後清算

Pish

巴士裝左好幾年

Push

推

香港同新疆, 西藏都係新黑5類
我地大獲了

到底知唔知呢d製造恐慌既行為一d都冇幫助

巴士呢d雨革前都有啦

其實係咪應該整個港鐵一日遊 去哂全港各站修理鏡頭

之前睇過fb講話巴士天眼有死角 同埋係有一兩個位先有收音

Big fxxking mama is watching.

推 一定要安全移取硬體

同新彊人下場一樣
24小時俾人睇實, 所有行為都受到限制
成個城市變左大型監獄

所以要拆得快過佢起

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

但商場/鋪頭都大把cctv啦

私人地方有cctv，同公罪地方接龍式影到人返屋企好唔同

唔係革命玩完，係香港玩完，攬炒成功